麻煩大家買大量水桶到現場

d狗放催淚彈個時拎個桶蓋住佢等d煙焗係入面出唔到黎加上缺氧個彈應該會好快熄

現場係多到用唔曬，水一樽樽無袋裝走，

一

講漏左句，個桶仲可以拎黎運物資

hsbc門口
宜家大聲公人講緊既係，優先執走醫療用品，唔好浪費

推

D鬼佬係直接掉落桶水入面

成桶水太重運送有難度